點睇啲暴發戶球隊老細咁想捧歐聯？

車老細，鏝老細，psg老細 🤔🤔🤔